{
  "vplan": [
    {
      "lastUpdated": "Stand: 09.03.2018 14:40",
      "dateAndDay": "9.3.2018 Freitag",
      "motd": "Hier k\u00f6nnten ihre Nachrichten zum Tag stehen.",
      "vPlanRows": [
        {
          "content": "[HensslerA]: Raum\u00e4nderung",
          "grade": "K2",
          "hour": "5",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "120?105",
          "subject": "gk_2"
        },
        {
          "content": "[braendleina]",
          "grade": "K2",
          "hour": "3 - 4",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "105",
          "subject": "M_2"
        },
        {
          "content": "G-Phy-Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": true,
          "kind": "Entfall",
          "room": "---",
          "subject": "gk_3"
        },
        {
          "content": "G-Phy-Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": true,
          "kind": "Entfall",
          "room": "---",
          "subject": "gk_1"
        },
        {
          "content": "G-Phy-Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": true,
          "kind": "Entfall",
          "room": "---",
          "subject": "gk_4"
        },
        {
          "content": "G-Phy-Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Sondereins.",
          "room": "123",
          "subject": ""
        },
        {
          "content": "Klausur bei Hr Br.",
          "grade": "K2",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "120?122",
          "subject": "gk_2"
        },
        {
          "content": "G-Phy-Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "7",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "118?122",
          "subject": "g_3"
        },
        {
          "content": "Klausur",
          "grade": "K2",
          "hour": "7",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": true,
          "kind": "Entfall",
          "room": "---",
          "subject": "ph_2"
        },
        {
          "content": "selbst. arbeiten",
          "grade": "10a",
          "hour": "5",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "221?Aula",
          "subject": "F"
        },
        {
          "content": "M gesamte Klasse",
          "grade": "10c",
          "hour": "4",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Betreuung",
          "room": "226?224",
          "subject": "M-Diff"
        },
        {
          "content": "selbst. arbeiten",
          "grade": "9b, 9c",
          "hour": "4",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "TH3?Aula",
          "subject": "Sp m"
        },
        {
          "content": "Raum\u00e4nderung",
          "grade": "9d",
          "hour": "3 - 4",
          "isMarkedNew": true,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "NwT?102",
          "subject": "NwT"
        },
        {
          "content": "D nachg von Do",
          "grade": "9d",
          "hour": "5",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Verlegung",
          "room": "039?216",
          "subject": "Phy?D"
        },
        {
          "content": "[FischerP]: Raum\u00e4nderung",
          "grade": "8b",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "204?127",
          "subject": "Ek"
        },
        {
          "content": "Suchtpr\u00e4vention",
          "grade": "8c",
          "hour": "1 - 2",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "205?014",
          "subject": "M"
        },
        {
          "content": ".Raum\u00e4nderung",
          "grade": "7a",
          "hour": "7",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "122?119",
          "subject": "Ek"
        },
        {
          "content": "Physik",
          "grade": "7c",
          "hour": "5",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "042",
          "subject": "Phy"
        },
        {
          "content": "Physik",
          "grade": "7c",
          "hour": "6",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "042",
          "subject": "Phy"
        },
        {
          "content": "Raum\u00e4nderung",
          "grade": "7c",
          "hour": "7",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "EkFr?047",
          "subject": "Ek"
        },
        {
          "content": "Arbeitsauftrag",
          "grade": "6a, 6c, 6d",
          "hour": "4",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "125",
          "subject": "F"
        },
        {
          "content": "[braendleina]",
          "grade": "6b",
          "hour": "7",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Raum-Vtr.",
          "room": "129?127",
          "subject": "G"
        },
        {
          "content": "Deutsch",
          "grade": "5a",
          "hour": "1 - 2",
          "isMarkedNew": false,
          "isOmitted": false,
          "kind": "Vertretung",
          "room": "015",
          "subject": "M"
        }
      ]
    }
  ],
  "feed": [
    {
      "id": 3632,
      "date": "2018-03-04T15:38:04",
      "title": "DKMS \u2013 Sch\u00fcler helfen Leben retten",
      "content": "<p>Die Sch\u00fcler und Lehrer unserer Schule unterst\u00fctzen ein lebenswichtiges Projekt. Unter dem Motto \u201eSch\u00fcler helfen Leben retten\u201c l\u00e4dt die DKMS alle Gymnasien, Gesamtschulen und Beruf-lichen Schulen in Deutschland dazu ein, sich im Kampf gegen Blutkrebs zu engagieren.<br \/>\nAlle 15 Minuten wird in Deutschland ein Mensch mit dieser schockierenden Diagnose konfron-tiert, darunter viele Kinder und Jugendliche. \u00dcber sieben Millionen Freiwillige haben sich bis-lang bei der DKMS registrieren lassen. Mehr als 60.000 von ihnen konnten einem Patienten die Chance auf ein zweites Leben erm\u00f6glichen. Obwohl t\u00e4glich 19 DKMS-Spender Stammzel-len spenden, findet noch immer jeder siebte Patient keinen passenden Lebensretter \u2013 eine Katastrophe f\u00fcr die betroffenen Familien!<br \/>\nJe mehr potenzielle Lebensspender in der DKMS registriert sind, desto gr\u00f6\u00dfer wird die Chance, ein Leben zu retten. Diese Chance wollen unsere Sch\u00fcler nicht ungenutzt lassen:<\/p>\n",
      "excerpt": "<p>Die Sch\u00fcler und Lehrer unserer Schule unterst\u00fctzen ein lebenswichtiges Projekt. Unter dem Motto \u201eSch\u00fcler helfen Leben retten\u201c l\u00e4dt die DKMS alle Gymnasien, Gesamtschulen und Beruf-lichen Schulen in Deutschland dazu ein, sich im Kampf gegen Blutkrebs zu engagieren. Alle 15 Minuten wird in Deutschland ein Mensch mit dieser schockierenden Diagnose konfron-tiert, darunter viele Kinder und Jugendliche. [\u2026]<\/p>\n"
    },
    {
      "id": 3537,
      "date": "2018-02-19T21:23:47",
      "title": "FHG spendet 850 Euro an ein Projekt f\u00fcr ehemalige Kindersoldaten",
      "content": "<p>Am 22. Februar fand am Friedrich-Hecker-Gymnasium die Mitmachaktion \u201eRed Hand Day\u201c statt (Foto <span style=\"color: #000000; font-family: Arial;\">\u00a9<\/span> Doris Burger). Unter Mithilfe der SMV (Sch\u00fclermitverantwortung) und der Klassen 5d und 6a haben die Mitarbeiter von Terre des Hommes zum vierten Mal am Friedrich-Hecker-Gymnasium Handabdr\u00fccke gesammelt. Die roten H\u00e4nde sind ein Zeichen des Protests. Sie sollen demonstrieren, dass in vielen Krisengebieten\u00a0noch immer Kinder als Soldaten eingesetzt werden, an deren H\u00e4nden irgendwann Blut klebt. Die Bilder mit den H\u00e4nden bleiben noch eine Weile in der Aula des Friedrich-Hecker-Gymnasiums und werden dann an den Bundestagsabgeordneten Andreas Jung \u00fcbergeben.<\/p>\n<p>Mit der Aktion verbunden wurde eine Spenden\u00fcbergabe. Das Geld kommt vom Sozialflohmarkt, der vor Weihnachten von der SMV organisiert wurde. Die H\u00e4lfte des Erl\u00f6ses vom Weihnachtsmarkt ging in die Klassenkassen, die andere H\u00e4lfte war explizit f\u00fcr ein Projekt bestimmt, mit dem ehemalige Kindersoldaten wieder auf ein ziviles Leben vorbereitet werden. 850 Euro sind so f\u00fcr das Hilfswerk zusammengekommen.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/fhg-radolfzell.de\/fhg-spendet-850-euro-an-ein-projekt-fuer-ehemalige-kindersoldaten\/\">Hier geht es zur Hauptseite mit Fotogalerie. <\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n",
      "excerpt": "<p>Am 22. Februar fand am Friedrich-Hecker-Gymnasium die Mitmachaktion \u201eRed Hand Day\u201c statt (Foto \u00a9 Doris Burger). Unter Mithilfe der SMV (Sch\u00fclermitverantwortung) und der Klassen 5d und 6a haben die Mitarbeiter von Terre des Hommes zum vierten Mal am Friedrich-Hecker-Gymnasium Handabdr\u00fccke gesammelt. Die roten H\u00e4nde sind ein Zeichen des Protests. Sie sollen demonstrieren, dass in vielen [\u2026]<\/p>\n"
    },
    {
      "id": 3530,
      "date": "2018-02-19T09:05:13",
      "title": "Karrieretag am BSZ Stockach",
      "content": "<p><a href=\"http:\/\/karrieretag-stockach.de\/infos\/home.html\">http:\/\/karrieretag-stockach.de\/infos\/home.html<\/a><\/p>\n",
      "excerpt": "<p>http:\/\/karrieretag-stockach.de\/infos\/home.html<\/p>\n"
    },
    {
      "id": 3637,
      "date": "2018-03-04T17:05:51",
      "link": "https:\/\/fhg-radolfzell.de\/3637-2\/",
      "title": "",
      "content": "<h3><strong>Tag der offenen T\u00fcr: <br \/>\n <\/strong><\/h3>\n<p>Am <strong>09.03.2018<\/strong> findet am Friedrich-Hecker-Gymnasium der Tag der offenen T\u00fcr statt. <strong>Ab 14:30 Uhr<\/strong> bis ca. <strong>17:30 Uhr<\/strong> laden wir Sie herzlich ein, das Friedrich-Hecker-Gymnasium direkt kennen zu lernen.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h3><strong>Anmeldung f\u00fcr alle neuen F\u00fcnftkl\u00e4ssler: <br \/>\n <\/strong><\/h3>\n<p>In diesem Schuljahr erfolgen die Anmeldungen an den weiterf\u00fchrenden Schulen an diesen beiden Tagen:<\/p>\n<p><strong>Mittwoch, 21.03.2018<\/strong><br \/>\n <strong>Donnerstag, 22.03.2018<\/strong><\/p>\n<p>Unser Sekretariat ist jeweils von<strong> 09:00 \u2013 12:00 Uhr<\/strong> und <strong>13:00 \u2013 16:00 Uhr<\/strong> f\u00fcr sie ge\u00f6ffnet.<\/p>\n",
      "excerpt": "<p>Tag der offenen T\u00fcr: Am 09.03.2018 findet am Friedrich-Hecker-Gymnasium der Tag der offenen T\u00fcr statt. Ab 14:30 Uhr bis ca. 17:30 Uhr laden wir Sie herzlich ein, das Friedrich-Hecker-Gymnasium direkt kennen zu lernen. \u00a0 Anmeldung f\u00fcr alle neuen F\u00fcnftkl\u00e4ssler: In diesem Schuljahr erfolgen die Anmeldungen an den weiterf\u00fchrenden Schulen an diesen beiden Tagen: Mittwoch, 21.03.2018 [\u2026]<\/p>\n"
    }
  ],
  "library": [
    {
      "name": "Kotlin",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://kotlinlang.org/"
    },
    {
      "name": "Android Open Source Project",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://source.android.com/"
    },
    {
      "name": "Timber",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://github.com/JakeWharton/timber"
    },
    {
      "name": "JSoup",
      "content": "MIT -> https://jsoup.org/license",
      "url": "https://jsoup.org/"
    },
    {
      "name": "OkHttp",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://square.github.io/okhttp/"
    },
    {
      "name": "Retrofit2",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://square.github.io/retrofit/"
    },
    {
      "name": "JUnit",
      "content": "EPL v1.0 -> http://www.eclipse.org/legal/epl-v10.html",
      "url": "https://junit.org/junit4/"
    },
    {
      "name": "Gson",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://github.com/google/gson"
    },
    {
      "name": "Dagger",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://google.github.io/dagger/"
    },
    {
      "name": "Dagger Android Extension",
      "content": "ASL v2.0 -> http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0",
      "url": "https://google.github.io/dagger/android"
    }
  ]
}